個mon無訊號，但開左主機

之前上上下網會突然黑哂個mon,之後發現條HDMI線腳爛左。買左條新既插落去，個mon就一直彈無信號輸入
求救

check下張display卡

我部notebk都係咁 上網睇又話要check顯卡
自己拆開部腦？ 試過就咁更新
控制台>系統>裝置管理員>顯示卡
更新到 寫住安裝軟件中
無喇喇等咗陣 彈咗QR code藍mon 話出現錯誤 敬請原諒 將會重新開機

我部電腦到係咁 打打下機成日話出錯誤重開機
到底咩事 拎去整 條友壞我壞ram 換完都係咁